[元朗反恐打暴大遊行] 記住 入去唔係要復仇 係要保護元朗人！去除白色恐怖！

我明白大家好憤怒 好想做啲野
但記住 我地同白衫暴徒唔同 唔會無差別打村民
只會自衛反抗

727最重要係掃除白衫牛屎飛嘅陰霾
我地要比全香港 全世界睇到 只要團結
香港人係無所畏懼！
民不畏死 奈何以死懼之

唔好再講咩燒村 拆祠堂 我地要光復嘅重點係人心

只要萬眾一心 人數係我地最好啲矛與盾

當然 有任何手足想做任何野 我地絕不割蓆
但記住 唔好打開口牌 要做啲咩就做 Be water 入黑我地就散
由得佢地成班三高圍村佬激到心臟病
贏 要一齊食住腦咁贏！

光復香港 時代革命！！

肅清官黑勾結 掃除白色恐怖

手快快打錯標題反恐抗暴大遊行至岩

咪撚再推何君堯 比人帶曬風向 推正經post